[31-05-2017] 股市直擊 + 波神信眾區

雲爺爺就續左喇,幾時到保羅

🍉🍉
快d 番上黎

D7PCBC

秋官無料到

永續雲加

上次大時代都係播播下先插

保羅，返黎呀

仲要續兩年

如果場場都好似對軌嗰場咁又唔拘呀

保羅清🍉🍉

平保ar...

沒有保羅的第三天 晴

無埋保羅，廟區舊人會流失得更快

聽講要700日先上

軌簽唔到世界級我都退廟啦

垃圾車

你出魔咒呀?

一命還一命ok?

換

用邊個條命換先

PC...

PC steal a live?

life*

到時候一齊啦

下年係鏝啦

個個走晒，留喺度又有乜意思

個個入哂谷🌚

D7BC

7日block leave放埋今日就完

叫返paul sir上黎啦

又扑野

懷念保羅

200 on9 ga

何猷龍真係咁有信心

溡聾機係精神既

雲膠可唔可以教到退休

今年霸氣盃會唔會又16 強出局

long time no see $20

屋企人有一堆2X蚊既貨係床下底

拜仁歐聯排第三 侜歐霸屌打阿妓

qtech 走勢

Gg

2劈 MO 0聾...那有7UP LLM

ME等聽日...

回番晒

今次集龍有冇皇冠拎？

MO...

一隻打夠10次有55555MP
三隻都打夠10次送多隻擴張強龍...

無咩特別

Thanks

400

2018 會唔會同一命運

5抽中左 好滾動

1282石

勁過4清小薯

石高過RANK DIM GUN

430羊有一桶烏冬 又有一大碟天婦羅
兩個人都食吾晒
仲要好好食

Btw 6月9去秦國bangcock一星期....除左買野 有無野玩....

邊間？

越抽越伏
連續出左3銀

丸x
要down佢個app

說好的七喜呢

飲完酒就想瞓覺

400 咁快復牌俾人沽

淫行嬲呀,downgrade我呀拿

700 都回既時候

貝湯美

今天是聲優釘宮理惠的誕生日！
釘宮理惠生日快樂啊！！！

部分出演作品角色：
灼眼的夏娜（夏娜）
零之使魔（露易絲·法蘭西斯·露·布朗·杜·拉·瓦里埃爾）
旋風管家（三千院凪）
虎與龍（逢坂大河）
緋彈的亞莉亞（神崎·H·亞莉亞）
鋼之鍊金術師（阿爾馮斯·愛力克）
銀魂（神樂）
FAIRY TAIL魔導少年（哈比）
偶像大師（水瀨伊織）
正確的卡多（品輪彼方）

bangkok?
gogo bar? the lord?

飛機仲係weak

bangkok book airbnb d apartment已經好正

係, 好抵屌

RCA...onyx

大河

銀魚

onyx幾好玩d人,但屌無dance floor既

禾唔去呢d地方架

你返屋企玩水泥啦

bc同新女去？

芭堤雅 喜來登

原來蓉e搞事

芭堤雅去club危機四伏

400 B2G mode

redbox
want sc

去pattaya 淨係去外島
D club Ho Lun dirty

點會去club

包幾件番別墅慢慢玩

細股開始抽水代表啲咩

雲格確認續約留隊，即刻喺轉會市場大展拳腳？雖然阿仙奴官方未正式宣佈，但英國《BBC》等權威媒體已經率先報道，67歲嘅雲格將會續約兩年繼續執教「槍手」……話口未完，英國《天空體育》周二又報道指，阿仙奴已經同比利時甲組球會奧伊本達成協議，將會支付680萬鎊（約6,800萬港元）解約金， 收購19歲尼日利亞前鋒安耶古魯（Henry Onyekuru），勢成繼波斯尼亞守將哥拉辛拿斯後，槍手今夏第二簽！

當年件耶耶辛洛高...

某隻辣殺驚課左兩劈半一張SSR都冇....

陰陽師？

仙樂都原來仲未賣

short爆佢

gun

唔好提 識果d仆街 半劈都唔使中哂...

儲左80抽...頭先剩係用10抽券加1抽60石 收手........

堅持...儲石去到俄妹美波果日.......

課

MO STONE LA

qq

又係大c 兄

哪有7UP LLM

大成交跌

all rubbish

TAI LO AR...

小岡隻手話左你知5格!

5頁又腰痛

睇死佢畫一兩本就收皮

一兩本咁多!?

34卷都去到150
得番一本貨仔

千億成交
長上影

咁熟口面

MSCI